建議下次叫屌公安用強國話

真係香港既差佬聽到就羞恥
大陸既聽到就驚
藍絲聽到就會問點解係普通話
外媒聽到都會話係因為有強國人落左黎幫手

你以為普通話個個講得好咩

就係用返港式強國話先至有NOISE
香港人就係講唔撚正
講得正既返強國啦屌佢老母

依個ok

禾抄ni馬馬戈B